禁止使用BNO究竟有冇侵犯人權？

先唔講支那會講法律
但係使用自己護照唔係基本公民權利咩？

中囯個龍門喺香港上空38000呎

直接侵犯你全家3穴中出, FREE WORLD都係當睇唔到

美帝都退出聯合國人權委員會，得返中共日日擁護人權